我想坐巴士有個分界區有個大陸人同新移民專用區

巴士上我隔離個大陸人D汗味好臭。
我以為返撚左大陸。